是日午餐，餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

kimkim

都係真名上連登好

乜撚野來

唔錯，幾大份

糧

做咩咁灰？